[集屍講益]到底要做啲乜野先可以搞到個group會多啲人講野？

我好悶呀屌

人呢？